[Twitter] 岩岩有狗仔話I can't breathe wo

: Black live matters. Black live matters. There is not America. Okey? Auh??? Yur guy say "I can't breathe. I can't breathe."

Google translate: 黑住很重要。 黑住很重要。 沒有美國。 好？ 啊？ 那個傢伙說：“我無法呼吸。我無法呼吸。”

pish

點解matter要加s

你要問返PPRB

阿蛇好勁

推爆佢

推

推呀~推呀~

中箭tweet

push

推唔到上美國news， 一年唔打J

中箭拉左tweet
有機會紅

開左

算唔算STANDWITHUSA? 勾結外國勢力?

今日辛苦完返屋企玩twitter

Push